想整白絲帶(求教）

中學生一個
想知道要用咩material 同埋點樣整得最快最多因為好快就要喺學校派

Pushhhh

Pushhh

有整過嘅可唔可以俾啲資料我

Help

無所謂啦，你搵白色A4紙整都無所謂
咩樣，咩物料都唔重要

🇭🇰

絲帶 心口針 完

文具舖嗰啲？

買一卷白絲帶再一袋扣針 文具鋪就有
再搵幾個fd 搵人剪絲帶 搵人扣絲帶

文具舖都有啦 剪7-10cm左右絲帶 再買啲細扣針
絲帶左右交叉再吉支針上去就係

好
不過得我一個人整

Thx巴打

你學校比唔比戴？ 唔比整咗都無用 整咗學生都唔敢戴

今日會去搵校長

好! 有無相熟嘅老師主任支持? 上次雨革我地老師主任都戴

呢排考試唔知佢會唔會理

唔緊要 咩material 都可以 總之白色 再加心口針穿就可以 快啲散畀啲同學 出街派畀啲路人

又儀式

加油！ 有心已經好好 一定重有好多學生唔清楚咩事 要引起關注！

放心啦好多00後都已經知道咩事

支持